Hunter 獵人復刊

已經好幾日 居然冇人講

出左先算

有冇五集

壓力山大，全職高手？

咩黎？ 大陸個套？

佢復刊嗰日係Monster Hunter World 出左幾日後

出幾話又收皮

禾刊

都慣左啦

唔係一早有人開post講咩 要講都講哂啦 要繼續有野傾就只有等佢出

條友淨係打rpg 唔會打芒亨

又撚狗
堅持等佢出到夠出動畫先會睇

大把人講左啦
Old news

有生之年

晨早有人講
下年1月嘛

希索加對團長

如果當年小剛唔打低炸彈魔，比炸彈魔去對付蟻王，會長係咪唔洗死？

炸彈魔連師團都唔知夠唔夠打

應該有師團級
但一見護衛軍就88

炸彈魔邊會對付蟻王，佢地只係賊

搵旅團去打好過

你都識講佢連小岡都打得輸
點樣去打贏蟻王呀

休完又復，復完又休，都唔記得自己睇過咩

獵人協會出錢比佢打蟻王就得啦

復左成個月都未復

認真講炸彈魔只係輸在計謀以及小岡成半個月時間針對佢既打法，真係打既話炸彈魔足以秒殺當時小岡

正如點解蝙蝠俠vs超人，蝙蝠俠永遠食住超人一樣

持久戰黎
慢慢等啦

等個孫燒比你仲好啦

12時係公布將復刊，情報無錯就一月廿幾號開始返連載，而單行本35期就二月二日出

新版 超悶去太快
無果種弱勢感覺
同真係會死

佢既炸彈知識都冇咩用，可以直接炸其他大國一早落左手，就係知無差別攻擊會炸埋無辜國民，冇人敢孭飛，先搵獵協幫拖
佢又唔夠會長勁，會長可以吸引王去荒野同佢隻抽唔會傷及無辜，炸彈佬入到貓女個圓就比人秒左啦

炸彈魔整體能力只係稍弱過希索加少少（官方有登過hxh人物能力圖）

不過講開覺得之後有個小bug,小岡可以一拳打暈炸彈魔，但之後以同樣實力同基仔合戰一拳打唔暈佢最初所遇既蟻兵（身體係高防但當時未識念），之後隻蟻兵識念（亦係第一個），但就比拔針版基仔秒殺，我覺得當時基仔最多只有希索加同樣或以下水平實力，隻蟻兵則有炸彈魔同樣或以上水平，兩者差距不大我唔認為基仔可以一招秒佢

小岡已經變咗配角

蟻大意+基仔充滿殺意就係要一招攞你命唔同你玩玩下

幾時出

堅持等佢完左黑暗大陸篇先開始睇!

好事
條友太煩膠

你何時有 只有一個主角既幻覺

依家黑暗大陸入都未入
等佢完我驚你聽日撞車死睇唔到

留名等復刊

屌那星 上次復刊寫左幾多話?

配變色龍

10話 出單行本 然後停刊 2019年再會
年年都係咁架啦

王咁硬
我覺得爆炸都唔會有事
（佢核彈都炸唔死 ）
然後一瞬間無差別攻擊打爆周圍嘅人

唯一傷到佢肉身
真係得四眼佬招空間斬頭

我覺得用變色龍+180分鍾戀愛奴隸控制隻王仲好

勒殺

事實上冇兩隻兵佢都死咗九成